寫CV 斟汽水 炸薯條 點先可以寫到高級d？

高級d 霸氣d

屌cv 屌汽水 屌薯條

I go to school with soft drink and fried chips!

淋病可樂 ， 品客薯條
即刻高幾個班

American food supply chain management

top 500 MNC food supply chain management

跨國連鎖餐飲集團 客戶服務

牡丹樓行政總廚

鄭中基

無賴

寫CV斟汽水 炸~~薯條
常犯錯愛說謊 但總會内疚
遇過很多的損友 學到貪新厭舊
亦欠過很多女人

飲食專員
負責控制食品安全、質素
Create fresh taste and texture
有與客戶交流的敏銳觸覺

化學物品處理

巴打邊間教會

聾都扮識聽歌

炸薯條果到點唱呀，你老母

揸丫呀～樹條

唔識唱就收皮啦你

炸啊呀啊～樹條

屌係公司大笑咗出聲

屌，咁都有歌聽

音樂鬼才

點都係quality management啦

不得了 居然有歌聽

著名連鎖餐廳餐飲服務

有聲既屌 搞到成個office望住我

汽水薯條斟炸專員

上緊堂笑咗出嚟
教人唱 笑死

炸薯條
Maillard reactions specialist

Top 500 MNC food supply chain management with ISO9001
To forsee and forcast the market, control the output to meet the demand.
Carry out TQM in the whole process.
仲有冇人幫手加料

你份cv 咁樣寫 兩秒就close 你

屌你老味

我在牡丹樓做master chef

Soft drink :
Customer satisfaction management : fine control of product deliverable, to strike balance between customer satisfaction and cost control. Contributed significant saving for the company during my stay with the team.

Fries:
Just-in-time logistic management : handling on-demand request efficiently with limited resources, to ensure only the freshest products are served while keeping delivery timing SLA. Contributed in major wastage reduction while boosting customer satisfaction to new height.

揸吖啞樹調

斟汽水 炸薯條 CV點寫先至最好

小寶寶 食蛋糕 飯仔mummum叔返送到

咁都有教會歌聽

吹下水啫

邊間教會

寫例子果陣用short form，可以pro d
例如 FF, SD

屌

屌你首歌 係地鐵笑到我痴線

Salary: HKD38 per hour

HR:

Fortune500

番緊工忍笑

HR：俾夠40你

wiwi

諗起m記之歌個kyrie

你估hr真係會睇咩，你寫得靚，佢最多咪拎去比隔離同事睇一齊恥笑

M記打過工

搭緊巴士笑到停唔撚到

屌你首歌真係痴撚線......
係街笑到仆街

CV寫得靚係對自己嘅一種尊重。大前提係你寫嗰啲嘢要起法律上站得住腳。

從我又玩

無賴

漢堡包中汽水 芝孖配粟米
嚐全翼或奶昔 亦需要自費
面對新鮮的豬柳 用上芝士配合
獨愛吃豬柳漢堡

汽水測量師
薯條化妝師

屌你騎劫咗

寫CV 斟汽水炸薯條
活大半生還是很失敗
但是你死都不變心 跟我拼命捱
.
.
.

又幾match

明明係狗坤首百姓

漢堡包斟汽水 炸薯條換油
拿來寫履歷書 甚麼也沒有
換個新的寫法 望會有點作用
至少搵多幾銀

蛇時fi針禧碎 炸呀啊薯挑

Top chef like Nicholas Tse

炸ga

明明就係古巨基首時代

段英文幾勁

跨國上市飲食集團任職多年
於食品，甜品製作及飲品調製方面有豐富經驗
具備全面工作技能，勝任店面每個崗位

做左m記好撚耐
識整包炸薯條扭雪糕沖特飲
日日打雜咩位要人就去幫手

cls

以為自己好撚幽默？

比啲教宗騎劫左個post

呢位巴打係唔係做HR? 段野完全係JobsDB style

咪係 on9當有趣

正呀 佩服你地

為了寫cv手震 ，枝筆都斷墨，亦見過很多呀頭

成班都痴撚線

有無中文翻譯

呢個post 做乜撚嘢

屌你笑死我

屌,首歌騎劫左個post

OMG

屌我沖涼睇笑到屋企人拍門問咩事

要有幾扎實既語文基礎先填到啲咁既詞

斟汽水 炸薯條

Chi sin
我忍笑忍唔住放左個響屁

笑撚死

屌 留名

原來唔啱音到一個極點，都可以幾搞笑！

高手

除左第一句,全部唱唔到.

原來做音樂鬼才咁容易，等我都試下！

我間中斟汽水 喜歡炸薯條
常犯錯愛說謊 但總炸薯條
遇過很多炸薯條 學到貪炸薯條
亦欠過很多薯條

怕結婚只會守 三分炸薯條
曾話過要戒煙 但講炸薯條
夢與想丢低很遠 對炸薯條厭倦
自小會炸薯條

低質到笑撚咗

跨國上市企業 香港分區管理組 食物安全及保質保證經理

高壓二氧化碳酸性液體處理員

幽默感呢家嘢

酒吧調制碳酸飲料，薯菜裝飾

你根本就唔係咩音樂鬼才 你係教會御用既填詞人 你都係返教會啦

屌你老母 係咪想笑死我 音都唔岩

小試牛刀，等巴打接力

高級有機資源處理員

multitasking

正仆街

句炸薯條先係重點

成間教會出咗黎

高級首席薯條製作師

想點姐你地

做老麥斟汽水 cv諗大頭
曾話過要轉工 但諗到倦透

上緊堂

Senior Catering Management Specialist
- to manage the demand and supply of catering service in daily basis
- Operation management of delivering food and drinks
- Customer service according to customers' needs
- leading and motivating catering team

鳩寫

provide a perfect quilty and texture food to customer
follow customers' requires to create a matched taste to them
make sure safety food and drink

雖然個PO比人騎劫左
但真係好好笑

改做宗教post 算啦不如

薯你老母咩 薯撚夠未呀 薯條

朝早搭小巴睇個句野笑到格離個學生妹望著我

我寫嗰陣都覺得好仆街

利申：IT撚。成世未做過廚房。

唔係。
自己啱啱寫完 appraisal，吹到停唔到.

最傳神嘅翻譯

推

留名學英文

1. 唔理你想表達乜先
Perfect quality 包含 texture. 所以 texture 是廢話。
不過你可以用佢來形容perfect quality。

eg. We provide prefect quality graded food. You will be overjoyed with our freshest veggie, tendering meat coupled with our signature rich cheesy sauce. The experience is wrapped up with our in house prepared bun with texture exceeding your expectation.

2. customers' 後面你放動詞！
Follows customers' requirement

3. 有更好的表達方法嘅
Ensure all food preparation procedure are compliant with safety standard.

- manage catering operation to fulfil demands from thousands of customers in daily basis
- forecast demand to plan and schedule labor and inventory supply for operation
- customize services to satisfy customers' needs
- lead and motivate team to keep low turn over rate

鳩改

SLA

咁都有歌唱